[求教] VW Tiguan 波箱問題

考完牌後就買左部新既2016 VW Tiguan 2.0 4motion
因為屋企有2部車所以好小揸，有半年長放係停車場

最近做完保養揸番，發現過彎/上落斜時個轉速好唔正常，引擎勁大聲 真心驚佢爆
想問下揸開呢部既巴絲有無咁既問題?
係本身部車係咁or因為我擺得太耐?

利申: 係加拿大

半年就check 哂水同油先開車啦

直接揸左去做保養 換曬機油等等

你現在聚腳於攝影台

不好意思，po錯區